UserMiddleware
==============

Что это?
--------

Это прослойка для получения данных о текущем пользователе

Добавляет атрибут app_customer в request

Когда работает
--------------

UserMiddleware запускается всегда(так как это middleware), но отрабатывает
только на определенных URL. А именно:

- ``/vk``
- ``/fb``
- ``/fb/tab``
- ``/api``
- ``/``

Какие данные собирает
---------------------

Для url / и api только создается или обект пользователя или возвращается тот,
который прикреплен к текущей сессии

Для URL, которые обслуживают платформу, из запроса выдергиваются: идентификатор
пользователя на этой платформе, параметр redirect (необходимо клиенту для
нормальной инициализации) и некоторые специфичные параметры для конкретной
платформы


Объект request.app_customer
---------------------------

Описание данных, которые находятся в объекте

.. code-block:: python

    {
        # Объект пользователя приложения
        'customer': Core.models.Customer(),
        # Код платформы для которой отработал UserMiddleware
        'platform': ('www' | 'api' | 'vk' | 'fb' | 'ok'),
        # Идентификатор пользователя для платформы (то есть в соц. сети).
        'user_id': (None | '<User ID>'),
        # Имя поля в модели Customer для поиска пользователя по этому полю
        'platform_key': ('vk_id' | 'fb_id' | 'ok_id' | None),
        # Строка для редиректа пользователя куда то
        'redirect': (URL | ''),
        # Дополнительные параметры. Передается только для Vkontakte
        'params': {...}
    }

